想問應該追青春有你2定創造營2020好?

定兩個都睇

提提大家，膠PO唔好正評唔好負評，由佢沉